美國民主黨拜登：特朗普在武肺大流行中退出世衛是災難

收撚皮啦
拜登做總統嘅話
美國死得仲更加多人

好似美國普遍認為反侵係一個trend嚟
總之侵做嘅決定就一定反咁款

收皮喇BeijingBiden仲COVID19
係武漢肺炎呀

就係全世界都信世衛咪變災難囉

當然台灣北韓澳門香港除外

豬蠢到仆街

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

推

快d揾人出佢d cp片啦真係好撚柒煩

五毛又會當睇唔到

美國人要畫面靚, 侵侵做既野成日都唔靚,
大選好危

Fuck him
China joe

拜登只要全力保住基本盤就會贏

到底係先退出後災難 定先災難後退出 我諗只要有腦既人都會睇得清楚

咦

班大豆侵五毛呢

UST南亞仔出黎未? 唔係叫大豆侵叫得好開心?

幾時一視同仁出黎叫中國登/戀童登?

Yes 有時trump做既野講既野未必唔係無道理，只係佢一黎就去到太盡同埋唔識揀岩時候行動先搞到咁多人唔妥佢，其實正路係疫情完左先慢慢清算世衛，疫情期間再不斷施加壓力令世衛重回正軌
而家全世界都有共識都話疫情期間唔應該退出世衛，有咩就留返疫情過後先慢慢計，但trump呢下去到太盡，得罪左好多盟友，再係咁美國既支那包圍網只會愈拖愈耐

班五毛唔會睇到呢個post

過左疫情都過左選舉

什至幾十年後

咁疫情期間美國都可以有好多野做，例如施加壓力同影響力畀who等等，無必要係呢個時候退出世衛

好心唔好咁左膠啦

呢啲垃圾組織一年掉左好多錢入去

自己盡快組一個仲好

唔好亂用左膠呢啲term啦，一般國際組織要enlargement 係需要好多年時間，美國可唔可以係極短時間內同who成員國簽哂協議拉佢地入黎美國既who先，而家的而且確係wto先可以協調全世界咁多個國家

仲玩WHO＝體制內抗爭

而家中國同啲垃圾非洲國家一國一票玩撚哂 想轉返舊制又會俾人話唔民主 跟而家個WHO個玩法點都GG 退出係唯一出路